看出他 多了皺紋

仲多咗白頭髮

花花

Hello!!象仔

做緊咩

做緊功課

加油呀 幾時交

好似星期三啊

Bb

仲有時間
唔係deadline fighter 都好好了

溫書沒

木⋯
好攰

瞓醒？

瞓左半個鐘
俾人嘈醒左⋯

咁慘，，再瞓

我現家唔敢
真係好辛苦
11月頭midterm都開始溫
雖然溫咗都低分 但起碼都盡咗力。。。

次次一多野做就好似唔使訓咁
所以我要改啦

係 真係唔好再捱夜 唔撚係講笑 唔好屋企人擔心

等緊眼瞓
聽日要早起去溫書⋯

有無約人教你
唉聽日番九點 唔想番

佢地已經慣左我成日熬夜

冇
摺埋溫算
驚起唔身溫書⋯

唔要得

所以我依家咪改緊唔做deadline fighter

唔得的 最緊要都係身體健康

咁你要較多幾個鬧鐘

叫左你好耐了
又唔聽

覺得皮膚差左

你好乖呀BB

聽左了
依家做緊星期3交的功課

我都覺我好乖

飲多啲水
有一排我一日飲三L水跟住真係白左好多

木用
成日都用冇知覺咁熄完瞓返

叻
加油

差幾多未做完
我現家試緊啲功課提早一個月做

我日日都飲好多水

抵錫

水腫大⋯

不想做呢

繼續較

做得好啊

抖下先再做啦

我發覺你都幾仆街

錫我

起唔島☹️

快啲做啦做完再同你講嘢

鍾意飲水～～～

又屈

行緊公園夜啲再傾

啜卜

想今晚早點訓 廳日早起～

我會較好多個

898

好

我都係呀跟住就成日屙尿囉

今晚做到1/3我都okay架啦

講得冇錯呀嘛？

幾多個都木用

好 小心

咁惡嘅點解

咁算囉

我也是

咁等你個三份一啦

嘩但係佢熄咗燈

我都係啊 尿頻

你好慘喔

你咁sweet ge

挽留

快d走啦～～

對絲係咁sweet

我真係唔敢成日去咁多廁所 好似俾人覺得個腎有事

唔想咁快番去

咁如果係我男點算

唔好忍啊

為何啊

不會吧
你是個girl啊

冇事冇事

so qq

無事無事～～ (hug uuuuuuu)

On9

點解

叻叻！

剪頭髮個個係我呀妹嚟

你今晚諗住幾點瞓

下下下
唔會既 應該係假既～～～

理想：一點前

唔錯唔錯！

乜

要死了

唔行了 坐下

點解了

返去啦屌你

幾點呀

呀 唔驚 me 竟然是個boy

傻9

返去木

55

Hea = 88

準備起程啦
不過無hea

我相信我的直覺

搞什麼

希望做到

好勁

得嘅 無嘢做唔到

笑話情節

只得那次

是誰能我可

做乜唔開心

木

呃？

冇

點解要咁覆呀

Quote 唔到呀

點解呢

我都唔知

好準

仲有1小時20分鐘

點解會咁。。。

陣間到我

你幾點訓啊？

I love my sister

2點幾我諗？

Bb聽日叫我起身

起身屌x la!!!!!!!!

早d啦～

幫我起身

陪中學同學

不如你幫我 唔想番學

咁好啦 慢慢傾

番工未啊膠叔

你幾點起身呀

你都要努力做架

七點半

full ing mask

唔洗

我2星期一次 你用乜牌子

咁正

早過我
叫埋我起身溫書

你正啲

now innisfree
咩牌子都用下

好
起身溫書啦

哦！我麻麻地韓國嘢

記得叫呀
唔叫我真係瞓到12架

天生正 無解

個fd叫我同佢一齊夾黎買 我無咩所謂
你用咩牌子架？有無好介紹？

。。。。。好大責任 有啲驚

講笑牙

順手啫

你放假牙？

我幾鍾意曼瘦雷敦

同埋森田有隻 黃色嘅 個隻幾好 我覺得

next time try try曼瘦雷敦!!

快！十卜

我都想 聽日番學
做咩

你記得起身呀呀呀呀呀

好好好

你要叫我呀
認真

仲未畢業牙

點叫。。

未

yaa

有咩方法可以叫

行埋佢隔離大叫
「夠鐘屌閪牙！」

仲係個科？

拿咁啦 你cap你鬧鐘比我睇 每五分鐘一個 較足2個鐘

交比你

唔好提

唉算

未瞓醒

唔知可以點叫醒你，，，

仲唔瞓牙

。。。。。

有排

唔想瞓

Mk

召喚老塵

乜春

死左

無了

點解...

聽日唔洗早起咩

叫我做咩

叫下你。。。。。。喊了...

做咩喊呀
呵返

無嘢做

你唔開心

爽到

Always

矛得解
瞓未

花花 我做唔到1/3咁多 又就黎1點了 仲要早起 訓唔訓好？

未呀 一齊溫書好嗎

瞓啦 聽日早D做
你諗哂D結構未

瞓啦
唔好捱啦

我早起去溫⋯
依家好攰
唔知起唔起到

好有心機做功課.....................

一點訓 應該訓到6個半鐘

乖
快去瞓

你早到幾點
要起啦 我地一齊加油呀

眼唔眼瞓

8點左右
冇油加啦

眼訓了

幾好呀 自己學到嘢 欣賞你<3

你唔好唔開心先啦

因為上堂無心機聽書

木柚
你夠鐘啦

做咩無油.....

咁快D瞓了!!

我都係

明明有又講無，又呃了

釋多一句就訓啦

釋多一句！

HO AR

好
加油快d

喊死我了

⋯

點

咪撚喊

你做乜無油

用晒

你快D瞓，聽日仲要溫書

瞓唔到

屋企太嘈？

想要強一點

No

夠架啦
已經好叻啦

doneeeee

好叻!!!!!!!

好難啊啊啊 but done m
maybe之後再執下

咁你試下熄手機瞓啦!!!!!!

叻
去瞓啦

晚安了

鬧鐘呢

OKKK!!!!!! 成日覺得讀呢科好文青

早抖

FUCK!!!!!!!!!!!!唔記得咗熄咗就唔響!!!!!!!!!!!!

GOODNIGHT!!!

哦!!蠢了

花花你讀咩科架？

咁你開飛航!!!!

唉.....

咪一樣

心入面於諗緊呢句歌詞就見到個po

都響到，我試過

i miss my dad

為何唉？

飲緊酒

有咩用

因為唔想讀書
BTW 你眼瞓仲唔瞓!!

做咩咁唔開心

姐係可以收唔到MSG
但鬧鐘都會8響

開wifi一樣收到

唔好開

快D去瞓啦 想你好好地溫書

不了

我都唔想讀😭 訓了 晚安🌙

下次再講!! 早抖!!!!

唔想返香港

幾時番來

瞓啦你

你瞓先

一齊

聽日

OKKK

又要返來呢個狗地方

唔想見到香港變成咁 屌你林病快撚D死

Go

3

2

1

糞

早抖 記得起身!

走啦你

做狗都唔錯

你都要

唔好返來

再覆扑你

你都係!! DAMN!! 清醒D

咪嘈啦

我有小小想溫書

唔阻你啦88

我都想

好..咁你早點瞓了....

返到嚟有咩？你好似就讀完書？

有線d新聞真係好睇但真係好恐怖 睇到好撚心寒

日夜做 儲的錢 都應該夠
到聖誕 正好講 跟我白頭
誰知她開了口 未能挨下去 已恨我很久

起身啦

唔好愛得太遲

溫書木

遲左起身⋯
出緊去

幾點起
上九點我九點先出門

又唔叫我起身⋯
上緊堂？

點叫牙
係牙 到咗一半

陣

💔

唔阻了

冷靜，痴番埋

沒了

冷唔到

酒鳥

走去溫書is ok

攰

唔想溫

無得咁啦 要溫了

叫左你瞓
又唔聽

餓

吃嘢沒

陣間有時間瞓一陣

木
想食

咁算了
你瞓啦

去去去

算咩牙

吃早餐緊要

木時間了

冇嘢了

去樓下食燒賣

又不講

唔了

你瞓啦

點解牙

未落堂 breaking

唔想食

Bb陪我溫書

在了 快點溫

又減肥牙

☹️

陪緊啦

去吃啦

溫g

加油加油！！！！

廢鋪

早晨 就放飯

Fuck you

攬住我
做咩唔開毒撚秒回

做得好！！！好撚精彩！！！

屌你屎忽

已經沒毒撚了

你唔係姐.......

因為擺低左就懶得拎返起 攬攬

好同意呀清。。

都係，，，你永遠都係我嘅樓豬

唉

你係台豬 放飯沒

No
No
No
No

幾點 食咩

唔係就唔入黎la

唔知 唔想同同學一齊 自己一人是但吃

橙

梨

Why

笑撚咗

有返個名

Why唔同同學食

無得解

吹脹

13唔錯嘅

屌

無人叫 叫左12

ho ar

食到3點

可以瞓晏教

....

我屌

拎左電腦返嚟做野

我都想做嘢

2點機

唔好返嚟呀

食完飯做

未落堂

好攰

又木 唔好夜晚先食呀

我驚食完陣間考會眼瞓

落堂未

咁食啲糖

屌咩⋯

陣間飲檸檬茶

啱啱先落咗一陣

可樂可樂

依家又上？

未呀 瞓覺

懶死唔走 快

下。。。。

快去
幾點起身
叫你

明知我唔飲

點叫呀 是但啦 我自己識醒 遲小小唔緊要

都要飲

有好多熊b屋企等緊我

做咩唔帶佢地出嚟

打俾你

最憎飲可樂
絕了

有料！！

不絕不絕！！

梨冰位

咁快唔識我

真心
急屎fuck

仲唔溫書

NG sick

唔想G

抖陣

識我！識我！識我！

你屙咗未？

快抖！！！！！

見爸爸剛好想呻

Who ar

唔想港

我叫雪雪

唔抖

咁姐係未屙！！！！！

呻

嘩 你頭先先話抖陣

呻緊鼻涕！！！！

悉尼老鼠

邊有咁多位 帶左1隻

喊咗弱

冇嘢落肚點痾⋯

吹牙

幫佢地改哂名未！

琴晚都有食嘢架

核突

惡到死呀真係

少少

咁你都會呻架啦

你鍾意

真係呀 成日食咁少嘢

最憎人地咁惡死

。。。

唔呻
吞晒

好多

絕了

抵

下。。。會喉嚨痛

冇痛過

琴晚食咗乜？

好惡呀

秒回哂

菜 魚 兩啖飯

德你渣

唔惡唔德

糞啦柒頭

也是了

點解呀

點解要叫我柒頭
我叫雪雪

消化晒咪冇嘢痾

駁唔到

因為你like

咁你瞓唔瞓呀柒頭雪

呀係咁架

又恰

瞓唔到 趴咗陣 但好攰

得你like。。。

收嗲

我鍾意

打哂喊路都瞓唔到 仆街了

柒塵

合埋眼唔好睇啦
我唔煩你啦
乖去瞓陣啦

唔想上堂 唉

頭先有合呀
幾時有煩牙

依家繼續瞓啦
我繼續溫書唔阻你啦☺️

就了

死去上堂牙屌你
加油加油加油

屌你老木

都話唔比吉禾

驚？？

唉 起程了

屌拿星想死

食屎

上堂瞓

留名

必須的 堂堂都釣撚到傻

餵你食

我就了

釣到d乜

又話正係打機瞓食

釣你老塵

上堂做的事

🤗

開始份嘢未

做緊

好勁 真心

你未做咩

慘
酒仙

賤人

以後唔洗做

反彈

Term左？

11月頭牙屌

有so?

閘住

有！！！！

Dllm

？？？？

唔term

釣撚咗 頂唔順

11月do what

有乜

隨便

Term

唔知！！！！好眼瞓！！

明了

嗯

瞓咗十分鐘

繼續

聽歌

聽乜

Patient

有料。聽英文歌

做咩錫我（避）

好聽

Officially missing you都ho聽

just trust me baby

Ok

Breaking

考完先聽

Kk

幾點考

keke

快了

仲有半個鐘 加油

好想做中學雞

又鬧我 點解呀！！！！

好想發癲！！！！！！

因為愛❤️

發啦

唔想喺學校廁所屙屎

有經驗

矛得揀
會便秘

算
88

想屙仲點便秘

講中？

到了

唉 狗地方

關你撚事

咁撚惡

叫我大佬入黎屌柒你

咩料

屌你老味

On9wai

笑撚死我

游去澳門未

笑你柒頭

我啱啱屙完 講真

返屋企食飯

餵埋熊仔食

唉。。。

佢地唔食野

屌你